成日都話我分化，比個機會我講下得唔得

我唔想輸，
所以比d相反意見

唔岩聽就話人分化。
Fake news又好似藍絲係咁傳，何必呢？

我唔識游說，但今晚中大，唔係個日既中大

當日大家好驚中大比人攻，但今晚留低都係中大人，
拉一個就係一個， 條橋冇左就冇左。

開一條路扮有話權唔得咩？

真係覺得守到條橋咩？

防暴已經準備再次進攻二橋

立即推上熱門！
9:00 18區集結 準備第二次圍魏救趙

留低都唔係中大人

push.
開一條路啦

唔好永欠失守二號橋....

be water

你就收啦，
得好少人

好多狗車去到橋啦

拉

唔係架，
係好易比人帶風向，

成日要人讚先聽/包裝好先聽

講真跟風向唱既冷氣軍車呃like有幾難
加返句「五大訴求， 缺一不可」